Está com alguma dúvida ou precisa de ajuda?

Fale com a gente por e-mail: falecom@mobisell.io

Política de privacidade

Esta Política de Privacidade abrange o aplicativo para computador, celular e dispositivos

móveis MOBISELL ("Aplicativo"), bem como o mobisell.io ("Site"), doravante, em conjunto,

denominados simplesmente "MOBISELL", tendo como objetivo fornecer aos Usuários e aos

Visitantes uma visão transparente das práticas relacionadas à coleta, armazenamento e

formas de uso de dados pelo MOBISELL.

Ao clicar na caixa "LI E ACEITO" ao se cadastrar no MOBISELL ou ao permanecer a usar

o MOBISELL, no caso de atualizações da Política de Privacidade, você estará efetivamente

indicando a sua concordância com a nossa Política de Privacidade e Termos de Uso. Logo,

sugerimos que você leia com atenção esse documento, bem como as suas eventuais

atualizações, antes de tomar a decisão de usar ou prosseguir com o uso do MOBISELL.

Para facilitar a sua leitura, usamos certas palavras/termos com a primeira letra em

maiúsculo. Sempre que isso ocorrer, você deve entender que essa palavra/termo tem um

significado definido para os fins desta Política de Privacidade/Termos de Uso (como, por

exemplo, "Aplicativo", "Dado Pessoal" ou "Conta Mobisell"). Os termos definidos têm o seu

significado descrito nesta própria Política de Privacidade ou nos Termos de Uso, mas caso

tenha qualquer dúvida, fizemos, ainda, uma Lista de Termos Definidos para sua consulta.

1\. INTRODUÇÃO

O MOBISELL tem como prioridade o bem-estar de seus Usuários. Para conquistar os seus

objetivos, não acreditamos que as pessoas precisem ser especialistas em planos de saúde,

mas sim que tenham acesso as melhores ferramentas para entender facilmente como usam

o seu plano de saúde. O MOBISELL foi desenvolvido para ser uma ferramenta simplificada

de gestão de plano de saúde de seus Usuários, apto a adaptar- se às prioridades e

preferências de cada um. Constantemente analisamos e pensamos no comportamento de

nossos Usuários de forma a ajustar ferramentas e trazer melhorias para o seu dia-a-dia.

Para usar o MOBISELL de maneira satisfatória, o Usuário terá que nos fornecer seus Dados

de Conta e Dados de Saúde Pessoais, a fim de que os mesmos interajam com o Software.

Respeitamos a confiança depositada pelos Usuários no MOBISELL, por esse motivo

adotamos rigorosos padrões de proteção para os nossos sistemas e não iremos usar os

seus dados de qualquer forma que não esteja prevista nesta Política de Privacidade.

A nossa Política de Privacidade divide os dados dos Usuários nas seguintes categorias:

Dados Empresa, Dados Pessoais, Dados da Declaração de Saúde, Dados de Conta, Dados

Gerais e Dados de Acesso. Cada categoria é definida e explicada com detalhes e exemplos

mais a frente, se preferir o índice abaixo indica quais itens desta Política de Privacidade

descrevem a forma de uso de dados de cada categoria:

DADOS

PESSOAIS

DADOS

DECLARAÇÃO DE

SAÚDE

DADOS

DE

CONTA

DADOS DE

ACESSO

DADOS

GERAIS

3 (i); 3 (ii); 3 (iv);

3.1 (i), (ii) e (iii)

3 (i); 3 (iii); 3 (iv); 3.1

(i), (ii) e (iii)

3 (i); 3.1 (i),

(ii) e (iii)

3 (i); 3 (iv);

3.1 (ii) e (iii)

3 (i); 3 (ii); 3 (iii);

3 (iv); 3.1 (i), (ii)

e (iii)

2\. QUAIS DADOS SÃO COLETADOS?

Os dados que o MOBISELL coleta tem duas fontes diferentes: (a) dados disponibilizados

pelo Usuário ao usar o MOBISELL; (b) Dados coletados pelo MOBISELL com o uso do Site

ou do Aplicativo pelo Usuário:

(a) Dados disponibilizados pelo Usuário.

Esses dados incluem todas as informações que os Usuários inseriram, de forma voluntária,

no MOBISELL, abrangendo:

(i) Dados Pessoais: quaisquer dados que permitam a identificação pessoal do Usuário. No

caso do MOBISELL, inclui, entre outros, o CPF ou CNPJ, o nome e e-mail fornecidos no

campo "Preencha seus dados" ao se cadastrar no MOBISELL.

(b) Dados coletados pelo MOBISELL.

Esses dados incluem todas as informações que o MOBISELL coleta do Usuário ou do

Visitante ao usarem ou acessarem o MOBISELL:

(i) Dados Pessoais de Saúde: quaisquer dados do Usuário coletados pelo MOBISELL

diretamente nos sites de Operadoras de Saúde, que detalhem, de forma específica e

pessoal, informações sobre a(s) sua(s) conta(s), incluindo, sem limitação, utilização do

Plano de Saúde, a natureza e tipo de suas despesas, entre outros dados do tipo relevantes

ao planejamento do Plano de Saúde do Usuário, incluindo, ainda, dados que tenham sido

inseridos pelo Usuário em sua Conta MOBISELL para individualização de sua experiência.

(ii) Dados de Acesso:

· informações coletadas de Usuários e de Visitantes com o uso do Site. inclui, entre

outros dados do tipo, o navegador de acesso do Usuário, informações sobre a sua tela e

resolução do computador, endereço do protocolo de Internet (IP), tempo médio gasto, data

e cidade de acesso do MOBISELL.

· informações coletadas de Usuários com o uso do Aplicativo. inclui, entre outros dados

do tipo, o modelo do dispositivo móvel, sistema operacional, provedor de conexão ou de

telefonia, localização do Usuário (cidade, estado e país).

· cookies, conforme disposto no Item 7 desta Política de Privacidade.

· comunicação entre Usuário e o MOBISELL. Se você usar as ferramentas de

comunicação disponibilizadas pelo MOBISELL, podemos manter um registro de toda

comunicação trocada a fim de auxiliá-lo a eventualmente resolver problemas futuros que

possa ter.

Periodicamente, o MOBISELL poderá solicitar complementações de dados ao Usuário,

sendo certo que você sempre terá a opção de fornecê-los ou não.

3\. COMO USAMOS OS DADOS COLETADOS?

O MOBISELL utilizará os dados coletados para as seguintes finalidades:

(i) Funcionamento do MOBISELL. Usaremos todos os dados coletados para que o

Usuário, ao acessar o MOBISELL, possa alcançar o desempenho esperado, bem como para

desenvolver e melhorar os serviços e funcionalidades ofertados pelo MOBISELL, realizar

estatísticas genéricas para monitoramento de utilização do MOBISELL, avaliar risco de

saúde, resolver problemas do Software, verificar a proteção do MOBISELL contra erros,

fraudes ou qualquer outro crime eletrônico, entre outros. O MOBISELL poderá acessar os

seus Dados de Saúde Pessoais para lhe prestar atendimento quando você precisar.

(ii) Envio de e-mail e alertas pelo MOBISELL. O MOBISELL poderá enviar aos Usuários

e-mails ou notificações com alertas e comunicados relacionados ao MOBISELL a fim de

auxilia-los a explorar todas as funcionalidades do MOBISELL, como alertas para realização

de planejamento financeiro, inclusão de funcionalidades, lembretes de uso do

Site/Aplicativo, entre outros do tipo.

(iii) Análise Estatística. O MOBISELL poderá processar os seus Dados de Saúde

Pessoais de forma codificada e automatizada, com uso do Software, a fim de gerar

informações e estatísticas gerais não individualizadas ("Dados Gerais"). Nós poderemos

usar comercialmente os Dados Gerais para a promoção, ainda que indireta do MOBISELL,

bem como para auxiliar estudos, pesquisas e reportagens.

(iv) Desenvolvimento de novas formas de promoção ou serviços. O MOBISELL poderá

usar os Dados Gerais (inclusive, com verificação dos Usuários que integram cada

categoria/estatística) preservando a honra, intimidade, vida privada, imagem e sigilo, para

identificar necessidades específicas e benéficas aos Usuários, com objetivo de fornecer e/ou

desenvolver produtos e serviços voltados para subsidiar a análise de risco, prevenção a

fraude, entre outros relacionados, como alcançar resultados estáticos com a finalidade de

favorecer os Usuários.

3.1. Transmissão de Dados Pessoais e Dados de Saúde Pessoais a Terceiros

(i) Processamento de dados para Operadoras de Saúde. O MOBISELL poderá processar

os seus Dados de Saúde Pessoais, de forma automatizada e codificada, com o uso do

Software, a fim de organizar e estruturar esses dados de acordo com certas categorias e

padrões de classificação de doenças e lesões. Os seus Dados de Saúde Pessoais,

processados e estruturados, poderão ser retransmitidos, com fim comercial, pelo

MOBISELL, a sua Operadora de Saúde. Nunca iremos transmitir Dados de Saúde Pessoais

para uma Operadora de Saúde que não tenha sido a fonte original dos mesmos.

(ii) Não forneceremos Dados a terceiros, exceto conforme descrito nesta Política.

Podemos fornecer dados coletados, sem quaisquer informações específicas e de

identidade, com o propósito estabelecido na Política do MOBISELL, relacionados aos

benefícios que essa destinação poderá proporcionar ao Usuário, seja em relação aos

serviços e funcionalidades do Site/Aplicativo, seja no que se refere a novos produtos que

poderão ser ofertados, protegidos todos os dados sigilosos.

(iii) Não comercialização dos dados. Em nenhum caso as informações dos Usuários

serão comercializadas junto a terceiros pelo MOBISELL.

4\. COMO ARMAZENAMOS AS INFORMAÇÕES COLETADAS

Consideramos a segurança de todos os dados disponibilizados por nossos Usuários nossa

prioridade. Apesar de qualquer sistema de proteção estar sujeito a defeitos e possíveis

violações que levem ao vazamento de dados, buscamos sempre evitar que isso ocorra

ao adotar um nível de proteção alto, com a mesma tecnologia de codificação dos grandes

bancos, que recebeu certificados de empresas especializadas em segurança.

Todos os Dados dos Usuários são criptografados. As informações são protegidas com a

tecnologia SSL (Secure Socket Layer), garantindo que todos os Dados de Conta e Dados

Financeiros Pessoais do Usuário jamais sejam divulgados. Além disso, essa tecnologia visa

impedir que as informações sejam transmitidas ou acessadas por terceiros.

Por todo o tempo em que o Usuário mantiver a sua conta ativa, todas as informações

coletadas serão armazenadas com alto padrão de segurança em servidores próprios ou em

servidores operados e controlados exclusivamente pelo MOBISELL, localizados no Brasil

ou no exterior.

5\. EXCLUSÃO DE DADOS PESSOAIS, DADOS FINANCEIROS PESSOAIS E DADOS DE

CONTA DO MOBISELL

Mediante a exclusão da Conta MOBISELL pelo Usuário, efetuada por meio do Site, nós

apagaremos todos os Dados Pessoais e Dados de Conta, de forma que os demais dados

estarão anonimizados, isto é, não restará informações no MOBISELL que possam indicar a

identidade do Usuário.

É importante que saibam que ao cumprir com eventuais solicitações de exclusão, o

MOBISELL deixará de funcionar para os seus fins propostos. Dessa forma, a solicitação de

exclusão de Dados Pessoais, Dados de Conta e Dados Financeiros Pessoais, implicará na

imediata desativação da sua Conta MOBISELL, com perda permanente de qualquer um

desses dados inseridos na mesma. Para voltar a usar o MOBISELL, o Usuário deverá iniciar

os procedimentos necessários para criar uma nova Conta MOBISELL.

Em cumprimento de eventuais ordens de autoridades públicas, o MOBISELL guardará

dados de certos Usuários e, mediante decisão judicial, poderá ter que disponibilizar dados

coletados de Usuários a um requerente.

Para solicitar a exclusão da sua Conta MOBISELL, entre em contato

em suporte@mobisell.io.

Além de exclusão pelo Site www.mobisell.io, o Usuário também pode solicitar a

exclusão dos Dados Pessoais e Dados de Conta do MOBISELL pelo e-

mail suporte@mobisell.io.

O recebimento de e-mails do MOBISELL: Se não deseja mais receber e-mails do

MOBISELL, você pode fazer a solicitação clicando no link de cancelamento incluído em

nossos e-mails.

6\. TRANSFERÊNCIA DE DADOS EM GERAL PARA TERCEIROS

Em adição as hipóteses que já mencionamos no item 3.1 acima, os seus dados poderão

também ser transferidos a terceiros em:

(i) Novos Negócios. Processos de aquisição, venda, fusão, reorganização societária ou

qualquer outra mudança de controle do MOBISELL. Nesse caso, o MOBISELL irá garantir

a continuidade da proteção de seus Dados Pessoais, Dados Financeiros Pessoais e Dados

de Conta e irá comunicar o Usuário, com antecedência, caso essa transferência implique

qualquer alteração em sua Política de Privacidade;

(ii) Requisição Judicial. O MOBISELL pode compartilhar dados pessoais em caso de

requisição judicial;

(iii) Com a autorização do Usuário. Em demais casos, havendo a necessidade de

compartilhamento das informações, enviaremos ao Usuário uma notificação solicitando sua

aprovação ou reprovação.

7\. COOKIES

Nós usamos cookies e tecnologias similares, como pixels e tags, para certificar-se de que

os serviços prestados pelo MOBISELL estão de acordo com o melhor padrão esperado pelo

Usuário. Os cookies recolhidos pelo MOBISELL nos fornecem somente estatísticas e não

serão utilizados para propósitos diversos dos expressamente previstos nesta Política de

Privacidade e nos Termos de Uso.

8\. OUTROS

Não obstante mantermos os seus dados confidenciais, de acordo com os termos desta

Política de Privacidade, será responsabilidade de cada Usuário manter o login e a senha de

acesso da Conta MOBISELL seguras, não devendo fornecer as mesmas a ninguém.

Caso acredite que seu login e senha de acesso ao MOBISELL tenham sido roubados ou

sejam de conhecimento de outras pessoas, por qualquer razão, você deverá imediatamente

comunicar ao MOBISELL através do suporte@mobisell.io, sem prejuízo da alteração de

senha imediata por meio do Site e/ou do Aplicativo.

AO CLICAR NO BOTÃO "LI E ACEITO" VOCÊ ESTARÁ DEMONSTRANDO

CONSENTIMENTO LIVRE EXPRESSO E INFORMADO COM TODAS AS PRÁTICAS

MENCIONADAS NESTA POLÍTICA DE PRIVACIDADE.

CASO VOCÊ NÃO TENHA ENTENDIDO QUALQUER PARTE DESTA POLÍTICA DE

PRIVACIDADE, você deverá entrar em contato com o MOBISELL ANTES DE CLICAR NO

BOTÃO "LI E ACEITO". Estamos à disposição para esclarecer qualquer dúvida que os

Usuários possam ter, por meio do e-mail suporte@mobisell.io.

Os termos desta Política de Privacidade são regidos e deverão ser interpretados de acordo

com as Leis da República Federativa do Brasil.

9. ATUALIZAÇÕES DA POLÍTICA DE PRIVACIDADE

Com a finalidade de garantir a privacidade do Usuário, bem como a segurança de seus

dados, o MOBISELL se compromete a regularmente reavaliar a sua Política de Privacidade

e adaptá-la, conforme necessário. Caso sejam implementadas mudanças nesta Política de

Privacidade o Usuário será notificado e o mesmo será responsável por analisar tais

alterações. Caso o Usuário continue a utilizar o MOBISELL após anunciarmos uma

atualização da Política de Privacidade, iremos interpretar que o Usuário concorda com

alterações elaboradas neste documento.

Última revisão: 03/04/18 20:16:21

ACEITAR
